想問下馬國明係咪當選美國總統

昏迷左十日, 見到youtube 佢發言片段有200萬個view

求指教